咁樣教狗痾尿？

屌你咁你細個個時瀨尿 你老母係咪要鎖你係屎塔到啊？